前日國安法拉四個人 琴日DQ 今日延期 國際有咩反應

唔好意思跟得唔夠貼 求source

呢幾日香港發生左咁多事
前日用國安法拉左四個手足 話佢地顛倒國家安全
琴日DQ左十二個候選議員 唔夠信奉基本法
今日用緊急法延期立法會一年
林鄭仲要話除非國際用核子手段 兩敗俱傷
如果唔係所謂制裁對佢都唔會有咩影響

因為宜家唯一寄望好似係國際真係可以強硬制裁
我真係好驚發生咁多事國際無理我地

好似除咗琴日有個英國官員譴責DQ同今日BBC出左報導立法會延期之外
我搵左好耐都好似冇乜見到國際有咩回應

希望國際真係可以搞撚掂中共

繼續譴責...完

星期六日外國人唔開工

過去再個星期國際日日出招時你縮咗喺老母個閪度呀？而家DQ, 推遲選舉冇兩日就衝出嚟
縮入撚番入去啦𨳒狸

真係純粹想問唔使咁嘅語氣嘅手足

Sorry, 我係話答你嗰幾隻，唔好意思

跟得唔夠貼就自己google